[轉貼]中共倒台預言

公元2019年，中國共產黨腐敗無能，及其官兵為己私欲甘願成為助紂為虐，打壓異己的傀儡工具，導致民不聊生，官迫民反，天怒人怨，義憤難平。

由於香港公民的抗爭與革命之高尚精神感動全世界，得到文明國家支援，引致全球反共起義，被始於香港的革命之火燃燒全中國，喚醒所有一直被沉睡的民主鬥士。

終於公元2020年推翻中華人民共和國腐敗政權，解放華夏民族70年來的思想監獄。及後臨時成立的人民新政府清算和制裁所有支持暴政的貪官污吏與其妻子兒女，無一幸免，史稱光復革命。

我都有預言：2030年中國取代美國成為世界第一大經濟體，第二年中共武統台灣，西方國家口頭上譴責，但連經濟制裁都唔夠膽做。再過一年，習近平宣布成立中華社會主義共和國聯盟，並且「友好邀請」北朝鮮、越南、蒙古國加盟。2035年，習近平宣布完成中華民族偉大復興，實現咗中國夢。

我預言所有預言都唔會中

話是話 郭文貴從18樓跳落去未？

外星人
支爆
武統台灣
流浮山刀手

究竟邊樣會出先？
都鳩噏左好多年了。真心有啲悶。

烏蘇里江以東 黑龍江以北 新彊伊黎以西 北蒙古唐努烏樑海 藏南包括達旺地區 庫頁島 伯力 海滲威 又怎麼？

一帶一路聯盟 取代北約 成為歐亞最強軍事聯盟

中國另建千眼計劃， 歐亞共享情報

英國成為歐洲版舊台灣被孤立

一帶一路高鐵通車， 10小時由台北省到西班牙

真功夫 在時代廣場開設在美第一千間分店

諗起都扯哂旗

滙豐苦主先

共產黨倒台咪又係改個名重新執政,一定唔會有真正嘅民主